男朋友就生日 諗住比個處佢

同佢一齊都一段日子 佢又好似好想要咁
諗緊第一次試洗唔洗佢戴套好

唔戴
戴

唔戴

中出即飛就最好既禮物

佢好鐘意我 係都我唔要佢

屎眼好多菌，帶套好d

bb 你終於肯喇?

我想中出

唔玩屎眼

外射only

外射都有風險
你食藥算啦 話哂都第一次

其實食藥有冇話要早幾多日開始食
利申 冇女，純粹好奇，或者日後有用

男男內外都無風險㗎喎

我都就生日

最好既生日禮物

佢好中意處 出左佢就唔要

起底先

唔帶la, 同佢講黎m唔洗帶套，可以中出

第一次緊係唔戴套中出啦
第一次無可能有bb

唔會嘅

我都就黎生日喎 比我ok

hi 我係你男朋友肚入面條蟲

係咪on9 好撚污穢

認真？

玩屎眼嘅話，笠返個膠套

認真?

依加就當你係寶
打爆左機玩多陣就唔玩架吓

呃正皮新招

樓主幾多歲

你條仔同我扑果陣 都冇戴啦

真呀

基佬更加要戴
咪撚惹到愛滋返黎

17

真?

兩個互射多幾次

我條仔都係處

20000000000000000

搞基唔戴套 好危險架

你戴咪得囉 唔洗佢戴

我係絲

一路內射一路賴尿既樓豬

戴果啲好難除

屎眼個處?

聽人講有女仔真係會係搞緊果陣忍唔住瀨

no提pls

果個都係處

一定要帶套 咪教壞人

留名比人中出即飛

唉算啦 廢事搞出人命 帶啦

都話真

屙清D屎先前幾日唔用套都ok

中出但記得食事後丸

你今年比個處佢，下年可以送咩比佢？
如果你地不幸分左手，點同下仼男友交待？
處唔應該係獎勵或者禮物

媽咪 唔好唔要我呀

食藥理論上連食2星期就有用
但多數人話食夠一個月好d

利申：食緊

係囉，而家d細路，郁d就話送處畀人

起下底啦屌死基佬

踩得單車多

想問你起到d咩

一路做一路瀨尿

屌屎眼唔戴套 成條屎棒

下一任男朋友咪要屌二手閪

小心唔好瀨尿喎

不過我見有D日本Av會玩尿
你男朋友可能鍾意都未定

你男朋友年年都有生日呀
你今年比個處佢 下年準備提早兩個月慶祝生日啦

瀨尿都唔睇醫生

一齊咗幾耐

聞到你啲尿臭味都唔想扑啦仲戴

男朋友 ：BB 你好叻呀，第一次就潮吹，張床濕晒呀
樓主 ：er.......
男朋友 ：咪住，咁撚臭嘅?
樓主 ：bb，唔係潮吹呀⋯⋯我瀨左尿呀

你戴咪得

男男點會有

戴套破處咁ON9

O0係咪姐係同左手拍緊拖

第一次食要黎M第一日食，過左就等下次黎M

呢個係最好既禮物

我係黎M第5日開始食足七日先內射

你條仔比我屌果陣我有帶套架
你都叫佢帶啦

Hehe?

媽媽唔好唔要我

互含算啦玩咩菊花

散左點算

大家互射番幾次，咪生日快樂囉

比佢中出完之後飛左佢

認真 點可能會有
[black]男男點會有BB[/black]

通常依種九成會散

年年都生日架喎，下年你揾邊個處女俾佢屌?

想搞就搞，搵乜撚藉口

其實你都岩 如果你keep住 條仔都唔會on9到同你散

呢個真 屌多一年半載就散

G

真
我中出左咁多次都無事

又第一次 又咁多次
你玩哂啦

巴打不如搵醫生檢查下d子孫根

樓主係中五學生妹？

兩個男人帶會好啲

jm9

你男朋友知唔知你上次係人地屋企賴尿

男人老狗做乜要戴套

我ex會

17歲就咪扑野住啦

爸爸唔好 唔要我呀

絲打諗清楚要送？

都夠大啦

我同佢講過下呢排去廁所密左

係我都唔會講我瀨啦

你點發現 可能唔係尿呢

佢今年18 咪當大禮物

實際一齊左幾耐？
同埋點解要將個閪同處當禮物送比人

帶啦 一唔帶就返唔到轉頭
因為唔帶真係好正

有時女朋友太濕磨磨下入左去真係好正
之後會un住去拎套戴
雖然好撚爽但唔想做爸爸

戴啦 第一次都會中囉好不
同埋呢啲野唔係攞黎做生日禮物
呢啲野到咁上下日子你條仔就自然會問你
因為啲咩所以比或者唔比好 根本問黎都多舊魚
定係樓豬其實想扑
扑野呢家野 想扑就扑 唔想扑就唔扑
問人扑唔扑好 你比我地扑埋咩
係我唔拘嫁
始終自己嘅自己決定

屎眼的處

其實佢問過 不過拒絕左

自己諗啦 女人個處最值錢
日後分咗手有第二個男友
知你唔係處點都會有啲唔舒服同介意
除非你同呢個結婚啦
不過而家仲後生 我覺得就難啲喇
總之唔好令自己後悔
如果唔想就話唔想破幫佢打幫佢含算啦
真係愛你嘅一定會接受
不過多數男人得一想二 自己諗
btw 17歲仲賴尿

頭幾下試下唔用個Feel
試兩試戴番都可以既

想知你地邊個插先?

其實瀨尿都唔係好大件事姐

係咁講

咁就夠大
雖然我地重早一年就啪左
不過拍拖拍到上大學，就grad
你諗你喇